Set RB要諗清楚

感激前線set RB,等d 狗難追d
但宜家無左地下既黨鐵，更要諗清楚點set
廢事block得狗尼又block埋巴士

一定要留一條路比巴士過海，keep住有車到

利:我知世事無完美

琴日手足喺郵局set得非常好，令過海巴士直出隧道